【 堅。離地 】點解嘅？梁美芬問做乜整濕紙皮

多次提倡治理鼠患而獲得「鼠王芬」外號的立法會議員梁美芬，今午(26日)在深水埗保安道市政大廈附近對出的順寧道一帶視察衞生情況，期間遇到一名婆婆在整理收集得來的紙皮，就問對方：「做乜要整濕啲紙皮嘅？」

回收紙皮是按重量計算，不少收拾紙皮的長者都會稍微弄濕紙皮，增加重量好賺一些，雖然做法取巧，但社會大多隻眼開隻眼閉。不過，梁美芬似乎不清楚這條「潛規則」，搞到要身旁的人打圓場，稱「濕咗水都賣到㗎」。

梁美芬一行人巡視的後巷未見積水，雜物亦無霸佔馬路，衞生情況看上去不差，但梁美芬就忍不住踢爆是部門「洗太平地」去粉飾太平。梁美芬指，順寧道非法棄置垃圾問題嚴重，後巷和馬路都是重災區，而垃圾會吸引老鼠和雀鳥，造成鼠患和野鳥問題。說起鼠患，梁美芬又勞氣地說食環署處理方式十年如一日，她多年來建議引入海外鼠患專家，但當局一直無跟進。

另外，陪同梁美芬巡視的李鄭屋邨社區主任周潔莹，原來仍然是一名學生，現時就讀理大副學士。未畢業已擔任社區主任，莫非已一早「吼」住2019年的區議會選舉，提早為選戰做準備？

睇到呢一類議員真係火都黎。。。

點解可以離地到咁

梁美芬雖然無腦
但又踢爆人洗太平地

今次就打和啦

但係執紙皮既阿婆會投佢呀, 你真係吹佢唔漲

副學士社區主任

點解副學士會做到呢啲位。。。。。
反觀自已。。。。

另外，陪同梁美芬巡視的李鄭屋邨社區主任周潔莹，原來仍然是一名學生，現時就讀理大副學士。

睇個名都大約知佢咩人

社區主任個名自己之嘛

dbs 既社區主任好易做到。。。。。

話人離地其實好多香港人都好離地

一講用 linux 個個都話要用 msoffice, photoshop, illustrator, 3dsmax

濕左水除左增加重量，仲可以摺疊實d，疊高d

香港上一代 無眼睇

呃錢廢老大戰離地支那走狗
見到廢老淋紙皮就嬲，本來諗住5蚊收一塊搬野用都好，搞到我無紙皮用

整濕紙皮因為太乾好難插入嘛

D廢老其實都好仆街,咁樣整濕塊紙皮呃秤

整濕紙皮=呃人錢，仲話人離地，習非成是

整濕紙皮係一個行為
呃秤係行為結果
同話人離地有咩關係？